🇰🇷高麗大學畢業 + 整容有無機會加入防彈少年團 BTS ???

bts鏗 用中文名幾霸氣

Hang

無 因為你防唔到彈